1. 聲援維吾爾人 2. 反警隊加薪/要求減薪

必須有呢兩樣野為主題的活動/集會/遊行/聯署

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

我覺得教育界都要

1

Push

原來維吾爾集會係22號！大大力推！